一人一個中學時發生過嘅柒事

我先
放同學個筆袋喺locker頂然後放張爛枱等佢執
點知個同學可以成日都唔用筆袋
然後放咗學有個清潔工有咗去執
跟住跌個吃狗屎

食完飯上返課室個時
千年殺行前面個個，以為係fd，點知係唔識嘅人